港女個種淫香加格仔短裙真係想後入

短到上腰

文字藝術師

有冇人可以幫樓主做化學閹割

唔好諗，即刻入

蓋清呢

樓主樓母都令人好想後入

有啲短裙有拉鍊/成排鈕
一返到屋企一扯就埋牙

後面有鏈隨時拉

想知伯母做咗咩事得罪你

我入到黎

吾至，無圖，無連結

喺街笑咗出聲

一早閹左

我入到黎.gif

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

突然，樓主老母又俾十幾萬個高登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係高登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬高登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，高登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....高登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，高登仔見樓主老母已經應付左咁多個高登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」高登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條高登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！高登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地高登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左高登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

齋睇文字都扯晒旗

格仔摟hi裙

I come I see I dllm

重未有gif

短到上腰，不如唔好著